呢個香港不公嘅事已經出撚哂嚟啦

黑社會打人 警察保住佢地
示威者比人打 警察想拉埋示威者

報警冇人理
支援香港市民比警察出紅棋

太好了
香港終於不是香港了
嬲撚到火屎

香港人 請還拖

比人打仲要叫人唔好打 得個睇字

男人打 女人支撐

ok?

男人保埋女人唔該